[緊急!!] 尋找目擊者 - 周梓樂案

fb見到呢個 po
希望多d人見到

兇手可能走咗上4樓平台
尋拍照者和附近目擊者

死因庭只有不足兩星期時間
請各位 幫幫周爸爸
(Link 入面有周爸爸聯絡電話)

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻
以及相關嘅假設，分析和跟進

推

推呀

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

推推推

另外尋找滑板男

幫幫手
呢幾個人可能知道黑警點樣害死梓樂！

仲有梓樂墮樓前幾分鐘
呢部車逆駛咗上3樓

sor 霸左你#2個位

張相4樓嗰個似唔似防暴？

似，不過難講

推～～

push

#2 係我
#3 4 係你
多謝支持

係喎

推

TKO 居民請留意吓

沉冤待雪

好似推唔起咁

呢個時間少人上連燈？

應該係，晚飯前依段時間真係好少人流

Push

未開飯都唔上吓

你食未？

食緊飯
食完飯就繼續做野

你自己煮？

咁你食咗飯先 la

明天再做啦

請幫幫周爸爸

出街食呀
拿拿臨食埋就要趕做野

慢慢食啦

食咁急對健康唔好

咁賣命間公司你有份？

我都想慢慢食
唔自爆

咁耐都唔上熱門

點解警察睇到條片有餡仲要俾你睇？

咬碎d先吞

知道

緊要post 推

唔該晒

希望可以搵到影相/目擊者

客咩氣 只可以盡做

推咗先

【互動專頁】未解的真相
周梓樂之死 3D 模擬事發現場

【互動專頁】
周梓樂死因研訊兩周

動態重組警方、消防、救護移動路綫

YouTube 重溫《立場》直播節目
「周梓樂死因研訊追蹤」各集：

😡

推咗5頁都上唔到熱門

推到佢上為止

死因庭明天繼續

周二(12月8日)再訊

大家幫手推

Pushhhhhhhhhh

幫推

繼續推

謝謝！

要搵出真相

Thanks!

一齊推

睇翻立埸圖解後，越覺得差佬好可疑，d時間太吻合...

大家可以重溫

推唔上既

之前唔係俾人影到成隊入過去停車場都唔認
搜證、調查嘅係佢地

又仲話d cam 影唔到
證供都唔可信

周梓樂死因研訊
閉路電視拍到有人墮下推翻警員早前證供

去到第7頁都上唔到熱門

Thanks!!

今日時事台太多

推
梓樂爸爸媽媽等緊你呀！

推上去

推 幫下手

Thanks

反而有d無聊po都上到熱門

PISH

周梓樂死因研訊明日恢復
未知會否有新片段呈堂

冇上到熱門？

根本3樓條樓梯所有出入口都要留意

推下

冇啊

推咗咁多頁都唔夠 100 likes

Oppss

推~~~

幫我推

明天繼續硏訊

有都唔敢出啦

如果張相係真

咁你推斷正確
真係有人走咗上4樓

求下你出嚟啦

周梓樂死因研訊出現極關鍵證據 死因裁判官高偉雄宣布即時休庭

#634 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

來自我同另外一個巴打嘅推斷
有自己跌落嚟嘅分析
有受襲擊後嘅分析
可以睇睇

但梓樂傷勢非垂直受壓

唔止一個醫生推斷墮樓前失去知覺

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

唔肯定當日4樓嘅情況
因為冇台提及過
但係正常地面有衝突嘅話
多數高處有狗
包括之後廣明嘅衝突
4樓有狗cam

我腦入面無限loop過呢個意外可以點發生
唔知啲醫生有冇分析過盤骨嘅呢個傷
有冇機會係人為
因為如果有嘅話
就有機會解釋到佢
點解會頭右腦同右盤骨都有傷

我嘅推斷：
有機會係因為入後樓梯
俾人係盤骨打咗一嘢或者幾嘢
出返黎諗住逃走，見到有矮牆
諗住係一般嘅矮牆，就咁鉸剪腳誇過去
礙於右盤骨有傷，所以跨嘅係左腳
然後冇睇下面係唔係空嘅，就過咗
到佢真係成個人過曬牆
點知發現係下面係空嘅，諗住靠牆落會安全
但係就俾2樓矮牆撞到頭右
跟住就係咁俾人發現

呢個係我暫時諗過
最能夠解釋曬所有嘢嘅事件次序

但就算3樓出面係平地
跨過去
都應該會用手做好準備頂住地下
唔會跨過去俾個頭落地先？
手咁長 伸一伸無理由唔係先掂地？

所以覺得呢個姿勢墮下比較合理

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

好似梓樂係盤骨碎裂？
如果打幾下應該好難係碎？
一係有車撞佢？
但撞車同墮樓傷勢法醫唔知分唔分到呢

希望手足見到 行出來

冇，我純粹推測下
佢所謂「自己跳」嘅可能性姐
個人偏向信佢係無知覺跌落去

明白啊

分析和推斷各種可能性/破綻

或者有冇 TKO 手足入過嗰個 group
可以提供更多資料？

推呀!!!

3D 模擬事發現場

【#上庭聲援 - １２月８日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤09:30
👤周梓樂(22) #死因研訊 [16/25]
(#1104 尚德停車場從高處墮下)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤方仲賢 #新案件 (#0806深水埗 管有攻擊性武器 拒捕 妨礙司法公正)

再推

如何真係唔關黑警事 你會道歉？

Pish

之前睇過一條片，係兩個人，疑似其中一人被綁手，另一人係咁推佢，點解冇人再講呢條片

你係咪講有條片
一前一後
疑似後面個推前面個
前面個好快咁跣住走？

d人分析之後話前面個應該係滑板男
睇#7

可以點道？唔好意思怪錯咗你？
查撚埋狗宿果單「跳樓」
之前啲冇可疑案再講啦
btw 5毛發現

用小畫家查案？

唔通好似你咁叫你道歉？
你講曬我啲推論有咩漏洞再講啦

有腦嘅，小畫家都破到案

做咩呀低智五毛狗駁唔到？
你依家打撚開度門俾位你入呀
駁啦屌你老母，駁唔柒到就收皮
死返入老母個閪度，唔好周圍吠

推..

推。
。

因為之前已經封鎖咗佢
所以都費事覆佢

咁有證據告到黑警未成隻狗咁衝出黎7 手足又係比人拉比人打

冇呀
不過夠證據block咗你

咁你收皮啦 唔夠講又block 根本係你地一直駁唔到 成日勁多幻想 害死手足咪你地囉 叫人送頭 12 手足都係聽左東沙島個post去送中 成日話人5毛 起碼得你地班屈毛狗先會搞到手足坐監送中送死 廢西

以家似你死狗咁收曬聲

有冇有良心嘅警察可以入一入嚟

5毛？ 你幾搞笑其實

見到張相，果個人企既位係要特登行過去，唔存在經過向下望，而個人後面就係3樓後樓梯去四樓果個位。

呢個咁細節嘅話我要去睇睇先知
不過以我對果度嘅熟悉程度
呢個人企緊嘅位真係非一般人會去
而且經過向下望唔會望到嘢

block咗

不如你睇下個post主，cap低圖個人係邊個

一定知道呢幅相係邊度影
因為得一個地方影到呢個angle

咪廣昌閣屋企來

屋企

嗰座嘅走廊睇唔睇到？

唔知嗰個 TKO group 多唔多人入
依家仲喺唔喺度呢

廣新閣先岩，應該後樓梯影唔到

所以我冇講係邊度

呢個真係唔知

我特登唔講㗎

Sorrrr

希望果個人一早交曬料

其實講出3樓後樓梯既人係我提出，可睇返user name，相關人事已經知道呢條樓梯，大家放心

我知，其實我係303090

由頭到尾都係得我地2個

話時話
究竟有冇3樓逆線行果架車嘅資料
我對件事關注咁耐好似冇聽過有

搵到個 group

張相當晚 share 出嚟
仲有另外2張似係同一角度唔同時間影

——-

好擔心佢安危

仲有我有一齊討論

問埋有冇事件前後嘅相
我冇計錯佢好快上咗tg
我果陣係咁push

你仲有個gp可否睇下11點半打後哨兵有冇見到停車場平台有popo係到

嘩樓主你係唔駛瞓㗎？呢個鐘數你仲喺度

其實係咪翌日佢哋已經去咗後樓梯搵嘢？

個車場有冇時鐘位？
全部月租？

未必係同一度門
度度都係咁的

係，第二日我都有去睇過，都見到有block門，呢個後樓梯唔係我講果條，呢個其實入去係尚禮樓停車場升降機位置入面

有時鐘位

有時租

幫手睇下呢個呀

你之前入過 group 問？

我唔喺個 group 入面
只係瀏覽d相

其他group嚟
要搵返

就瞓 搵到新嘢講多幾句

你呢？ 咁夜嘅

影到一張相
或者冇影其他/影唔到其他相

最近案發現場的樓梯冇理由唔 check

咁即係個個都入得

果架車要搵實搵到，不過真係難

應該有其他gp有更多相
我當日係係0103,04
已經有一個人跌落嚟唔郁嘅info

呢個 group po 嗰張相其他 group 都有？

未必有人留意平台
(除非成隊人上咗去
如果得1-2個或者著便服未必覺眼)

應該係

唔覺有人提平台

#將軍澳
0043 尚德十字路口 防暴落地

我時區唔同呀

轉載

#西九龍裁判法院第十八庭
#死因裁判法庭
#高偉雄死因裁判官
#研訊 [16/25]
#從高處墮下
#周梓樂 (1997~2019, 22歲)
案件編號：CCDI-932/2019(DK)
死因研訊主任：葉志康大律師(由律政司延聘)
原訂研訊日期：11月16日 至 12月18日(5星期/25天)
現休庭待消防處代表就何時才能聘請法律代表索取指示。

本研訊押後至下星期一0930再訊。

———
再次呼籲大家如有更多資料提供，請聯絡周梓樂爸爸，致電或傳真死因庭辦公室🙏🏻

死因庭辦公室電話：3916 6204
死因庭辦公室傳真：2568 1735

周梓樂死因研訊再有新突破
停車場內原來有4枝cctv拍攝2樓後樓梯及地下

幫手推

Thanks!

昨晚開po
推咗咁多頁都上唔到熱門

呢度解釋到，點解有3個光點。頭向外，頭髮黑色所以無反射?只有右頭部受傷
頭，手臂比腳近內牆，因為人既上身比較重。被人推出或拋出，腳部會較遠。
有3個疑點比較奇怪
背囊位置
差佬反應異常冷靜
被人由橫卧變直卧

應該寫埋周爸爸電話

#1 link 有 周爸爸電話

扑完人掟人落樓
屌你老母

Tui

pish

【梓樂】尚德 3 部電梯關鍵CCTV
只得外殼無鏡頭

離曬譜

【梓樂】
尚德 3 部電梯關鍵CCTV
只得外殼無鏡頭

em。。。果舊嘢殼嚟㗎

有冇咁啱啊

管理公司可以裝個殼嚟昆人㗎咩？
咁誠信係咪有問題

我諗唔係
果部lift好似過去20年都冇乜整過
同埋我覺得有lift資料冇咩用
隔離係後樓梯
我係做嘢嘅都樓梯走啦

佢話4樓平台都冇喎？

//許指，停車場尚智樓及尚禮樓地下至 3 樓為停車場，由威信管理，4 樓平台則由尚德邨管理。

4樓平台無閉路電視，他亦不清楚 4 樓平台的樓梯到地下有沒有安裝閉路電視。

許稱不記得為何沒有抄錄尚禮樓及尚智樓各三部電梯的鏡頭予警方。//

點會4樓冇
唔屬於佢哋範圍咋掛

【周梓樂死因研訊】
重案組警：梓樂凌晨 12: 46
曾發相片至 TG 群組
立場報道2020/12/14

指停車場內原有 4 支固定鏡頭
上周再訪不見其中兩支

換曬新cam
我見到呀
個場都大執過

影到警犬緊係話無啦

開庭都曬氣
班殺人犯搵證據告自己

一定要水落石出呀

直頭拆咗

2樓平台有血迹
3樓石牆對出及其他範圍都有水迹

嗰晚會有人洗車？

//林稱，停車場內有4支固定鏡頭，分別在地下及2樓，但他上星期再到尚德停車場調查時，2樓的兩支固定鏡已被拆除，他不知道何時及為何拆除，惟地下的兩支鏡頭仍存在。

林指，去年 11 月 4 日，他與其他警員到尚德停車場調查並拍照。他於2樓平台有血迹，3樓附近則不見有血迹，石牆對出及其他範圍都有水迹，水無染紅，但他認為有水迹好正常，「停車場洗車好正常」。//

wow，有趣
呢個真係唔知
咁樣嘅話架逆線車好大問題

原來林係指個 popo
2樓血跡可能佢指梓樂流嗰一大灘
但3樓石牆對出的水迹
平時石屎牆d水應該唔會濕超過1小時？

//九龍東總區重案組偵緝高級警員林志強供稱，去年 11 月 13 日，林志強前往周梓樂位於富康花園的住所檢取證物，包括 iPhone、iPad、手提電腦、座枱電腦及衣物等，還有一個深藍色印有「Hongkonger」字樣的電話套，其後將有關證物交往網絡安全及科技罪案調查科。

林又稱，廣新閣的閉路電視拍攝到籃球場、部分羽毛球場，「有少少位影到停車場」。

林透露，廣明苑除了提供影像外，亦會附上片段一開頭的影像截圖。林透露曾經問保安室索取閉路電視位置草圖，但獲告知沒有，他便自己行走一圈，「盡我所能畫」。//

想知，好簡單
夜晚包實少少
去果個位冧下咪知
不過要攞水去果度
有啲困難，除咗住樓上

入去睇 #277

【周梓樂死因研訊】
警從桌面電腦發現密碼解鎖iPad 梓樂曾向TG群組發訊發相

#277 回覆

最新影片其實證實咗佢係冇知覺㗎啦

黑影墜落嘅時候手腳冇動作㗎

咁姐係confirm佢最後嘅失蹤時間係0049後？

逆線車

近排都唔忍心睇

因為你明知佢唔係自殺

但搵唔到兇手

個心好唔舒服

應該是吧

個 ig 有人po咗 group 嘅對話

幫嗰個新 po 推下

咁有成十幾分鐘先到事發時間

神秘的十幾分鐘

呢個位同3樓跌落去個位係咪好近？

係，少過15秒路程

係轉左直行？

唔知個0靚仔安唔安全
有冇被人控制住呢

佢呢個時間上去
話唔定見到d嘢

彥霖都係
仲要全裸
又屈精神病

冇咩可以做到
只係留意吓有冇d破綻

過咗成年先有呢啲料
講真
我真係有少少嬲

根本hea查

好彩個法官用休庭時間翻睇下d cctv 片
下令再搜集資料咋

雖然遲
但總有一絲希望可以搵到真相

佢講嗰支cam
係唔係你之前po過相嗰支？

根據最新披露的廣明苑閉路電視片段，在計算時差後，疑似周梓樂的黑影墮下時間為1時01分48秒。而在凌晨1時01分，停車場一樓閉路電視拍攝到一名身穿深色衣著的男子，1分鐘後，廣明苑閉路電視拍攝到著裝相類似的男子從停車場地面出口離開。今日林志強在庭上表示，相信兩個閉路電視拍攝到的是同一個人。

依加個重點係個官就算睇曬片，睇曬證據都只會判係黑警行動有問題根本都唔會有狗出事，返到去咪又係茶點式訓話。

依加個庭就算知係老解扮黑警/黑警殺人，都唔會話比我地知事實係點判完黑警一係所謂了解再改善(曬氣)/再研究判詞，大波華介入再上訴......

屌

法治可守

自己查自己
點會搜到對自己不利的證據
有限證據加上依家咁嘅法治
真係冇乜期望

呢單揸住支行山杖咋
擺明從後開槍都冇事
過份使用武力

[講你知咩叫司法迫害]
香港警魔已招認故意向未成年示威者背部
連開5發胡椒球彈致其嚴重受傷

#229

#229 回覆

佢係本來泊係2樓，然後上去嘅
睇番CCTV你就知

同埋跟本無可能架車由果邊上去3樓
因為另一邊係清一色落
3落2樓高層或者2高落2低

#470

同唔同你講那支cam?
邊張相？

你意思係指架車平時定個晚本身泊二樓?
你講既野有冇得FC?

我有幾個問題
1. 白色車係時租定月租? (係月租可疑性相對低d)
2. 白色車個日入場離場時間?
(架車如果入場時間係再早d, 咁佢夜媽媽係度逆線行調車係好可疑; 相反如果佢就係梓樂墮樓前7分鐘最後一架車入場, 雖然都可以係人call佢入黎搬人, 但係相對冇前者咁可疑, 最好有埋cctv影e架車係車場入面既去向, 停位)
3. 車主身份同架白車既現況都會比倒d clue
(車主係黑警 or 國安公司登記 or 架車已被劏, 咁樣就好明顯)

同埋太耐唔係太記得
想問埋係唔係冇cam影倒梓樂上去墮樓個層?
係既話, 架車載佢上去可以係其中一個解釋點解完全影唔倒

拎咗d嘢落去俾人
唔通約咗1am?

詳細等佢答返你

佢熟d嗰頭
前幾頁有討論過周圍環境
佢舊年有去案發現場視察
開咗呢個po
你可以參考吓

希望有人答倒

㗎車果晚係2樓
有CCTV影住出車逆線上3樓
但係以我所知冇任何相關架車嘅資料出過嚟

1,2,3都答你唔到

有cam影到「梓樂」上去3樓
如果你明我個引號嘅話

cctv時間係幾點? 有冇相關片段?

上YouTube睇下
有人將咁多條公開嘅片整合曬
現實時間大概0055左右架車上去
一陣返去俾個exact片同時間你

「梓樂」果度好多主流媒體有講
或者你睇耐啲啲CCTV片
或者有睇過，就會知道係邊度

架車係0055逆行, 上面已經有cctv screen shot

我反而想知"梓樂" 0055之後出現有咩cctv片段...

唔好意思, 有d 忙, 冇時間研究cctv

行上斜路，冇其他了

行上斜路既cctv時間係幾多?

同埋架白車上左去之後去左邊/ 泊左係邊?
仲有冇cctv可以睇倒架白車既去向?

如果冇cctv影倒白車既去向
者係架車上左去之後, 佢就係正梓樂出事個位附近
因為個個就係當晚既blind spot, 冇cam影倒

正正停係3樓出事個位隔離

你係咪講緊 cctv 影到個男仔鞋底純白色？

希望有人幫到手

希望可以找出真相

架白車上左去就冇再有cctv影倒架車?
如果真係咁樣, 佢係正出事位度e 5 mins真係好可疑

不過而家連架車既資料都冇

其實你可以推文
等多d人有機會見到個po
尋找目擊者

我係好多個post都講過
同埋其實周不時都又見人講
不過好似冇答案, 最後不了了知

如果有陪審員見倒唔知可唔可以提出e點疑問?

推 唔可以放棄取回公義既一小片空間

如果陪審員自己發現到問題
可以向證人問問題

但正常嚟講陪審員在審訊以外時間
不應該探討與案件有關的資訊
所以未必會見到網民的疑問

如果有重要線索
應該可以聯絡律師/周爸爸
律師可以問問題

越來越接近真相

CCTV淨係影到車頭
車身後面咩都睇唔到

tui

唉, 而家真係把撚
架車車牌係咩, 個日逆線後去向都唔知

知道佢逆線後去咗邊度呀
泊咗係3樓出事果度嘅隔離囉
之後就真係唔知了

跟住幾分鐘內個度出事??
有冇影倒個車主去左邊?
好想佢交代架車既出入時間, 昤租月租

時租月租*

會唔會俾人襲擊過 or 俾車撞？

//綜合分析梓樂頭部及盆骨傷勢，相信梓樂是側身著地，而頭與盆骨差不多同時著地。

她又謂梓樂的手掌及左足踝外側有瘀傷，在高處墮下案件中並不常見，但她無法判斷傷勢到底是在墮樓前、墮樓時抑或墮樓後造成。//

周梓樂死因研訊︱
法醫相信梓樂側身著地
手掌手肘瘀傷不常見

關於梓樂個新po推唔起
仲要有d人係入面係咁話佢自己跳跌死

周梓樂死因研訊︱
法醫相信梓樂頭部傷勢很大機會因頭部右側受直接衝擊造成 資深法醫馬宣立稍後將出庭作供

其實TG群組上庭有咩作用

如果多啲當晚喺停車場出現或者附近嘅居民上庭作證可能有啲用

嗰個叻叻教主我一早block左㗎喇

你睇佢講嘢好似好正常

但係帶緊風向想話係周梓樂自己跳落去

仲要po曬圖懶係分析咁

我對佢個名有d印象
不過之前冇block 到
Block 返先

其實我冇印象點解會block咗佢

佢應該成日出現
講埋d五毛理論

其實邊度睇返block的原因？
有d其他我打咗原因
但搵唔到邊度可以睇返

你去主頁左手邊拉開

有個人仔公仔㩒入去有一項叫做封鎖名單

睇得到原因

唔該曬

一直都有呼籲喺停車場出現或者附近嘅居民上庭作證喎，另外呼籲TG group 上庭係因為佢哋可能會知梓樂嗰晚嘅行蹤同去停車場目的，同埋呼籲兩者都冇衝突喎

呢個男子勁可疑，周街cctv 唔好話揾唔到佢啦

#1 仲有喺4樓平台嗰個都好可疑

周梓樂死因研訊︱
法醫相信梓樂側身著地
手掌手肘瘀傷不常見

梓樂話拎咗d嘢落去俾人

唔知約咗邊個呢

講完呢句就冇再上

好矛盾，同人講咩都無帶?但拎左背囊同又比野人?

咩都冇帶
會唔會指 無帶「防護裝備」?

有冇機會係比逆線車撞?

又唔推.....

[突發]
周梓樂身上除咗頭部致命傷之外
有25處傷痕

以下資料有助分析白色車有冇可疑:

1. 逆線車進出場時間, 係唔係梓樂墮樓前7分鐘進場個架? 命案發生後幾時離場?
- 架車0055由2樓轉3樓, 梓樂0101墮樓, 驚方早兩日話梓樂墮樓前7分鐘冇車出入, 咁者係0050-0054期間有車出入, e架有機會就係7分鐘前最後進場個架
- 如果唔係e架最後進場就有d奇怪, 因為點解佢會夜媽媽係度逆線調車
- 不過如果係e架都可以係有人call佢入去接應
- 所以個日入場之後成架車+司機既去向好重要, cctv有冇影倒任何e架車既行蹤
- 如果一入即走都好可疑

2. 時租車定月租車, 平時泊開定點?
- 月租相對上可疑性低d

3. 架車而家仲係唔係度, 有冇比人劏左?
- 如果已劏借係身有屎

4. 車主身份, 點解唔出黎作供
- 佢出現既地方同時間(0055-0101) 係同梓樂墮樓既地方同時間最近

5. 個晚發生命案後好似有人抄晒個層車既資料, 有冇見倒而家白色車

直播分析

剛剛見到個叻叻主教
又在另外d po 發表偉論

成日係度抹黑

白車 1：15：09
2樓C31可以清楚見到
白車司機開車由2樓上3樓
1：17：28，見到落咗車
1：18：03 , 2樓C31
司機落斜路向富康方向走
係得咁多

有冇任何可疑?
我仲未得閒放大睇

continue pushing

【周梓樂死因研訊】
政府化驗師：若與梓樂身高相同
矮牆外 0.8 米才會察覺後方「中空」

另從梓樂身上套取微量物證

另外，去年 11 月 14 日，鄭到葵涌殮房從梓樂身體套取微量物證，如油漆等纖維。鄭稱衫褲最容易黏附該些微量物證，惟警方向他表示梓樂當晚的衣物已不見，他遂從梓樂的前鼻、小腿前方及小腿後方，用膠紙套取微量物證，並交予高級刑偵警員。

鄭亦化驗了 4 樣梓樂當晚的個人物品，包括一頂黑色鴨嘴帽、一對波鞋、一副眼鏡及一個索繩袋，以比較和較對閉路電視錄像發現的疑似梓樂人像。經化驗後，他相信該些人像便是梓樂。

案件編號：CCDI-932/2019

依家單案點

呢幾日仲開緊死因庭
可能開到1月上旬

今日新聞po

又想話佢自己跳
梓樂po 長期有個五毛 叻叻主教係入面

=========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 鄭中基 《My Only One》

【周梓樂死因研訊】
骨科醫生推斷梓樂意外跌下 非被拋下
墮樓時僅有0.2秒作反應

//指若有準備跳下或被拋下 手腳會先落地//

被人拋下 手腳會先落地？why?

如果咁嘅姿勢跌
手腳應該最後掂地喎

用返我之前個推論
其實係有可能真係自己跌

你覺得會咁？

唔係呢個可能
我之前有提過
今晚有時間可以講下

側邊咁大道門冇留意？

周梓樂死因研訊︱
警認搜證時
沒關注懷疑墮樓位置旁防煙門
未有套取指模

//警員指在案發停車場3樓矮牆套取不到任何指模，並謂牆頂及牆身凹凸不平兼有很多塵垢，十分不利指模套取工作。惟警員承認搜證時沒有關注梓樂懷疑墮樓位置旁的防煙門，故未有在該處套取指模。

另外，3樓矮牆面向凌空位置的外牆有兩處約為手掌大小的紅印，袁指相信是乾了的油漆。死因裁判官問他有否用油漆在現場做測試，袁稱油漆化驗通常由政府化驗所負責，他沒有進行相關測試。//

1月5日 相關報道：

家屬代表陳詞：專家「意外墮下」結論
受調查警員影響
陪審團可不接納專家意見

警方大律師指如有救護延誤
廣盈閣管理處為罪魁禍首
強調警無阻救援無失職

【走進周梓樂之死．1】
整理 26 天研訊 48 人出庭供詞，
所有疑團都解開了嗎？

【直播】
立場直播節目：周梓樂死因研訊追蹤
第 27 集

周梓樂死因研訊今日去到最後一日，早上七點鐘已有民眾在法庭外等待。曾經上庭作供的17歲義務急救員、中學生曾朗軒特意穿著西裝前來聽審，他表示對死因庭結果沒有特別期望，但希望告訴周梓樂父母，無論結果如何，香港人會和他們一齊面對結果。

周梓樂死因研訊︱
陪審團退庭商議
裁決可選 非法被殺、死於意外 或 死因存疑

「非法被殺」 的標準須毫無合理疑點

綜合所有庭上證供及證據，裁判官指梓樂死於非法被殺的唯一可能性，便是有人將他的頭固定在平面上，然後用大面積的鈍物襲擊其右前額，再將他扔落停車場2樓；而梓樂墮地時，碰巧右前額首先著地。

裁判官指，如此受傷情況是獨立的可能性，若果陪審團認為有其他情況，便不可考慮「非法被殺」。

陪審團4:1裁定
周梓樂「死因存疑」！

正常都揀死因存疑啦
連假人都跌唔到呢個傷
on撚99

希望有生之年睇到陳彥霖周梓樂案重審，找出真相同兇手令死者安息。現在是納粹共產底下，真相同法律都被埋藏